+;![].我迷失在.＊ 這場﹍×°學業遊戲°°°×．﹏\

°/\\/□＊學習是一件甜蜜又痛苦的事〃＊.. .

岩牙x.x""

那是好事或壞事？